zoom控制人睇唔睇到我開左咩網頁

如題
如果睇到 有咩方法可以令佢睇唔到

up

合埋對眼

1.佢睇到
2.唔用支那ZOOM